有野想問下元朗手足

認真想問下元朗手足點起左條輕鐵路軌出黎封水泥

冇起到
淨係封咗水泥

但睇圖好似起左咁